HW vtc 物理老師leung yat XXX正垃圾

條撚樣上堂好似游魂咁 收咗我哋啲功課又唔改
問佢又唔答叫我地問同學
都唔知vtc請條垃圾返嚟做乜鳩
問佢題型佢又話已經教過一次唔會再教
咁我想問吓呢啲係咪老師應該做嘅嘢
呢啲就係vtc用幾萬蚊請返黎所謂嘅博士？
我真係唔撚明

Count on urself la diu

讀VTC本身都.......

重點係冇個物理底難明

教咩先
基本野 DSE野 一定有資源
力學 熱學 herman yeung 一站式有好多

大專啲博士教書係咁廢唔出奇
呢啲教職多數靠人事先有得做

大專lecturer 有冇幾萬蚊人工

之前識一個 入職好似兩萬頭咋wo 3萬幾係咩位？

以前讀ive 成覺屌鳩呀sir廢個D通常都係gpa低個批

利申 ive 仔但已走後門

Ive啲物理咁易
唔使底都識啦

博士咁好人你都屌

咁都幾好做
好過phd畢業走去做sales

HW本身就係中學
要求咁高做咩

我代表廿萬vtc同學仔屌你老母

好好笑

Ｉ大入嚟尋安慰點知玻璃心碎到一地都係

Youtube 咪又係有條友拍片教你
咁條友咪一樣變左你個老師咁教你
On9仔

頂薪5萬幾

你憑咩話佢垃圾